［有圖］地鐵車廂內有人甩左個頭.....髮！

好眼訓喎師兄你

河童現身

陰公

光頭王

睇咗啦

都年尾啦仲有笑料

點解我咁靚仔都要甩頭髮

我係相中人
你地班連登仔可唔可以唔好日日post我上嚟 好煩

你黐返好你個頭先回post啦

中年河童現真身

他朝君體也相同

Blueplace植入底廣告

連登>公海>連登

抄post狗

睇左幾日喇樓豬

仲搵唔到你光頭王！

唔好笑我喇

其實而家做乜撚嘢啫 日鳩日都有啲重覆post 改過個標題當新嘢 屌你老母仲要多人正皮

勁似facebook d content farm

最叻就係抄

抄post扮新post

隔返一年半載回帶笑下就話啫
一頭半個月後改個標題回帶做乜鳩呀

仲要連續回帶幾次都仲有正評 咩料

唔好踢走人

好撚好笑？笑鳩人無頭髮係連登仔先會做
好幼稚

人地見天氣凍 搵啲假髮擋下風啫

笑左出聲

不要低頭 光頭會掉下來
你是柒頭 不要露出這地中海

接落去

又幾啱key

好撚慘
感覺好似老母撞到你打飛機 日撚日掛係口唇邊咁

係好笑 但笑唔出